簡度根定根度簡

以前明明記簡度根 點知原來叫根度簡

古度根

京多安

古里路

樓豬以前明明叫benzema 點知原來叫benshitma

不了

簡度根度簡
林美拉美拿

Jason張

曼加拉效應

文素基治

伊基

鬼佬讀出黎好似係京多安似d

觀多彎

Gugudan

好多名都得